大圍站上蓋「柏傲莊」矚目 網民：大圍站媲美大阪梅田站

新世界（00017）大圍站上蓋「柏傲莊」公布首張價單，入場費僅約628.9萬元，十分矚目，昨日（10日）首度開放示範單位已現長長人龍，今日開始不足半小時已截龍，等候時間長達8小時。如此受注目的項目，早前有網民出帖指，大圍站有如日本大阪梅田超級車站，更會取代太古城，問一眾網民是否同意。

有網民回應指，說法太誇張，認為只是地鐵站上蓋的新樓盤，「始終唔係市區，除咗新商場，嗰區其他地方仲好殘舊。」有網民亦指，兩地是「蚊髀同牛髀」。也有網民認為，出帖者應想指大圍是「三綫匯聚」交通方便，有東鐵綫、沙中綫及馬鞍山線綫，不明為何會以只有一條港島綫的太古城去比較，「如果想比屋苑就應該用整體屋苑的各項因素而去比較，而不是只講交通！」

不過有大圍當區居民則表示，大圍區交通方便，「我住富嘉出九龍灣20分鐘、其實係去港九新界都方便、當然各區有各區好啦！」

有心水清網民針對香港的樓價仔細分析，表示並非以交通的匯聚為重點，認為有人指大圍如大阪梅田，即代表該區方便，有一定價值，但不代表是大部分人想住的地方，「人多繁囂、環境雜亂，如環境猶如旺角，大部份人都未必想住」

大圍唔係好多村霸同牛嘅鄉下地方咩？

底層一定嘈到七彩仲未計d大劣人

以為去左北歐郊區

點解唔係媲美飛田新地?

啲 AA 狗講出口嗰下有冇面紅 ?

大阪梅田好多商業樓，點比
大圍有咩OFFICE工，隔離條工業村呀?

垃圾港同日本比

this is ridiculous

搵梅田嚟比較

自相矛盾到仆街

如果個市係咁好 , 位置又咁好 , 咁點解先 16K ~ 19K 一呎 ?
直接開 20 ~ 21K , 之後第二三輪升 10% 到 22 ~ 23K
唔係賺更多 ? 傳說中 賺夠畀人賺下 ?

倒轉諗又得
個市係咁好 , 位置又咁好 都只係16K ~ 19K 一呎
咁點解依家其他區既二手盤無依度咁方便咁吸引仲要開緊依個水平呎價 ?

個樓盤叫The Pavilia FARM
你話呢？

on lun 79
dllm aa網民

班AA為左賣樓 咩都講得出

AA去過梅田未?

咪係 完全係鳩up

不如話似新宿站

其實唔洗話唱淡/唱好，我就算睇返個中原樓價指數，個事實係個市真係差，唔好話其他野，起碼去返前浪頂我先信信市係好返囉

九龍塘依家好左，可能開左沙中線

人唔笑狗都吠
利申 住大阪

附近幾條邨都係老人邨

霉田就有佢份

上蓋點嘈 鄰居係樓下鳩叫？？

我去過名城， 佢自己個平台已經離地面好高 完全聽唔到車聲 好靜下 守衛又深嚴

aa狗又9up想谷樓市
遲啲會唔會吹到大西北新樓好過中半山

你話用圓方同梅田比都仲有得討論下，屌你老母大圍

連登仔睇淡
之後頭2日排隊睇示範單位要排6個鐘

係

咁既價位我買九龍塘唔好 都on9

大阪梅田

大圍黨鐵

東鐵直接過海
假如唔再delay的話

拎香港啲垃圾樓同日本比
係咪痴撚左線？

賣180伙入左7000飛

我做AA谷市唔會響連登d公屋仔聚集地谷

人地個車站同黨鐵比都差唔只十皮

住響個井上面
Live Beyond Well

連登口裡說不 轉個頭就去入form啦。

啊 唔係 連登多公屋仔
一房開放式都買唔起。
仲笑鳩人地對面d公屋
分分鐘自己就住係果邊

弱智 同太古城比
你咪又係要去港島返工行街食飯
三線交匯又點姐，程程過海十幾蚊cls

你用金鐘 中環就有得同梅田比
大圍 難波都未班啦
比盡最多都係香港 新今宮

仲有到時大圍會有大量走水貨啲支那人

係係 住半山最唔嘈
人地基座要加商場 平台
最低都8層以上
開大聲公咩

SSP is new Brooklyn d friend

行多幾步係detroit

其實我都以為佢會直接開20k以上

要做到搶唔到就蝕既情況

我地順利村好靜，又係半山

呢個盤真係幾靚
有錢一定會抽

Farm
你住FARM

我係入黎睇班買唔起既乞衣點樣踩

*“ 中 原 城 市 領 先 指 數 ” 是 一 個 每 周 發 佈 的 指 數 。 它 是 基 於 在 中 原 地 產 代 理 有 限 公 司 的 合 約 成 交 價 編 制 ， 用 於 反 映 最 新 的 地 產 市 場 價 格 變 動 。

根本無代表性，全部都係中原自己做的生意先計入去。
淨係計某幾個屋苑有鳩用。

第一水試下水溫
之後一定貴賣放心

梅田係商業經濟中心+超級大站
要金鐘/中環先有得比喎

第一水抽唔到已經玩完

大圍係咪上圍好大？

點比呀？

梅田拎金鐘/中環黎比就差唔多

唔好話梅田啦
阪急神戶/寶塚沿線是但一個區都比唔上大圍

係啊，姐係話連自已督出黎既數都唔敢督得高，點信個市反彈啊

九龍塘

去過梅田未架 講出嚟果個

係時鐘番工？

萬九幾一呎係一呎呀，我屌

其實啲樓盤廣告畫到天花龍鳳但係又戴哂頭盔話同現實不符有咩用?
真係會昆到人?

i mony智富，維穩報，買咗比心機供la係人係鬼大家睇路la

用綠卡$1.6

好明顯做媒啦班死aa

當層樓1000萬
8成按
總支出連利息 around 1400萬

到換樓或賣樓果陣，真係咁有信心平手或有賺離場？

吹大啲

有撚街行咩... 梅你老味田咩

大阪梅田站大幾倍

d人冇得去日本傻L咗
開始有幻覺以為大圍係梅田

九龍塘冇金鐘等咁多架先上到

個鳩個盤都話會取代太古城架啦

牧場物語FEEL,再加少少礦石鎮

仆街, 人中之龍無梅田,唔知佢講咩

到底有幾多人會供曬先賣唔好咁天真 自住除外，投資者分兩種 一種係樓花即供 3年過SSD 即賣 另一種係長hold睇準個市先放 多數5年上落。賺左再炒第2度樓花 幾年前係咁做 今年開始仲做唔做到我唔知

痴線 康城都好過中半山啦
大圍哩d係香港中心既直情高一班啦

但好多水貨車仔轆9普通人嘅腳
利申好耐無搭 唔知而家會唔會改善左我唔知

好乜撚
開番關啲支畜黎番哂咪又係見到都想嘔

大阪梅田車站大把遊客
你問吓啲外國人邊個去香港玩會去大圍啦

都係揸車返工㗎啦

講個條撚樣未去過大圍？

冇咗堆支那狗姐
開返咪又係咁撚柒逼

馬鐵開到鑽石山

有冇人知個商場咩料
依家大圍頂多值西九龍級數嘅商場

留意到好多AA狗係連登度吹奏呢個盤
比人踩下呢個盤就發曬癲咁話咩地鐵上蓋物業又四通八達又平 講到千年難得一遇咁
我心諗 平條撚 根本水人接火棒 成個香港樓市都overprice得好誇張 八球都係買啲垃圾細單位
而政治環境差 大把人移民 經濟又廢 金融地位都就消失 連啲地產商都hold住啲盤唔推 停左唔少project
正苦推個九成按 是福是禍自己判斷
如果仲幻想個樓市仲可以永遠gogogo 到時仆街唔好喊

..吹到勁大 唔知真唔真

睇你返工地點喺邊啫，基本上大圍去香港大部分地方都係半個鐘至九個字左右，由大西北到將軍澳到港島到羅湖到機場

你睇下三十年前樓價先再上黎問

似梅田 d 咩先
商場人地阪急 JR 兩大商場
轉車阪神阪急地鐵加埋都唔知幾多個月台
附近仲有中環咁既商圈
都唔知點同人比
大圍，只係兩條鐵既轉車站。

8樓最平...
即係已經最底層, 向新翠果面

不過相信8樓已經係新翠既28 樓

櫻川

班AA狗為咗開單真係無所不用其極
笑撚死

兒登睇下車公廟站上蓋幾錢先講野啦
睇示位排4-5小時呀

連登仔睇淡

屏風樓
光復之後一定要規管

要比鐵路同交通，得南昌可以比，青沙、中九幹、南昌站有東西綫同東涌綫、行遠少少仲有長沙灣站、去大部份地方都係 15-30 分鐘

梅田平安時代係窮人墓地

唔識經濟 不過想問 就算經濟差 多左班中產移民 政府同地產商繼續hold地同賣貴價 公營房屋唔加 咁樓價係升定跌?

笑9死人

方便係方便
但個景觀差天共地
BTW多謝提供笑話

講真 呢度講到幾唔掂 幾垃圾果班連登仔
有幾多個比得起首期?

連登仔代表成個巿場

繼續唱淡/唱好冇咩意思 市場氣氛反映一切 事實就係大把人抽 你吹佢唔漲

新界樓點同港島樓比 仲要太古城

新界樓黎咋 仲要第一張價單呢個價 你驚死發展商唔識玩咩 Ching好似唔識理解發展商玩法wo

人多到咁點住，等車等到死都未上到

珍

打咁多字做乜 又一個上得太多連登

如果我做aa 唔會響呢到呢啲公屋仔集中地水人接火棒

通關後你再比較下

你岩

中国湖南省宜章县梅田镇

大圍站媲美大阪飛田新地

19k 一尺。。 新界樓。。 真係平?

又一個睇得太多連登既傻仔

港共最想你成世做樓奴 包唔會反抗

9成係D地產經紀咁講

用垃圾車站同日本比，真係On撚9。

一個站到九龍塘好難定義做「新界樓」

入場費僅約628.9萬元

媲美福田板田

喺正八爪魚上面？

赤羽都比多你啦

沙中綫？
咪係東鐵加屯馬
第3條邊到黎

抽中又贏.

九龍塘站： I am a joke to you?

又係度鳩吹想升高樓價

你覺得貴時 有大量港人覺得超平

如果起係上水或者真係咁比喻

梅田樓貴d定沙田樓貴d？

AGENT 同我講抽中好過中6合彩, 即係破產好過發達?

18000呎, 嘩超抵

咁呢啲會令班兩萬蚊呎入新界樓啲新手業主心理平衡啲啊嘛

連登平行時空

最難接受應該係現場似年輕人入飛多

你住過上蓋物業未

咁美林等如日本既邊度？

京都

連登仔一早話呢個位咁嘅價錢實掃哂

笑鳩班AA亂鳩咁吹咋

清放心，第一批開得平吸票嗟，之後咪加上去

早兩年凱匯第一張價單都係 16-17k 之後慢慢推到貨尾 22-23k

網友係咪發展商, 地產佬 吹到咁大 .

正。。。大板----我來啦。。。
仲唔訓身再訓街

咁飛田新地呢?

分裂國家？
中國領土用日本地方黎形容

大圍一陣柒味

大阪梅田站。。你知唔知有幾多條私鐵，幾多條火車線, 月台有幾多個，大圍點同佢比。
地點周圍都係屋邨,果到可以起幾多百貨公司. 商場上盤都係住宅。
鐵路交通，商場，人流，地點級數。
點撚樣 媲美大阪梅田站
網民係發展商宣傳

梅田好多野行wo

Cls

根本呢個時間 你買新樓 真係博

仲要等收樓 同裝修
一年後到先可以住人

同一個價錢 買二手樓 又大d
點解唔買
荃灣/葵芳/ 四小龍

收樓又快d

D人 真係錢多

連登出名多公屋富戶....

般咸道30年樓價錢好接近大圍黨鐵上蓋
地段先最重要 有邊個想住係多人嘅地方

新翠人感覺高級左

似梅田咁多人
每小時成千上萬人係你屋企樓下行黎行去

曲線要講明

風水野

我地識條鐵咩

九唔搭八

一房628萬

我正式代表大阪人宣布

donki sukiya 壽司郎開極都唔撚開新界
大阪?搵間真日資都難

遠少少既地段根本100萬都唔洗